點解對四大地產商我地一啲動作都無，地產霸權喎

點解我地對四大地產商我地一啲動作都無，地產霸權喎，乜唔係罪魁禍首咩？
日日搞平民有咩用，支槍根本對錯地方